石偉雄勁揪！中國香港勁揪！！！

香港還香港 中國還中國

你收皮啦，核撚突

代表緊中國香港出戰亞運

其實大家都知兩邊係唔同
所以先日日講中國乜中國物
姐係你唔會話香港銅鑼灣，香港旺角咁
係你嘅你使鬼成日提住咩

咪臭係。唔同叫中國北京咩。
此地無銀笑撚死。

叫特別行政區其實已經表達到個意思
強國係要懶係擺款加中國喺前面